波台手足聯署警告警察先生，勿推進至福華街、南昌街一帶

打搞到阿嫂，蓋清 nben等人癲起上黎....

阿sir今晚又拉左幾多個

25

警察叔叔幫深水埗街坊罷工

又放針放路由器

唔知yoyo嫂有無罷工

咩意思

最TOP女王~YoYo 人氣
芳齡 25 國籍 混血 ( 廣東話 普通話 英文 )
身高 162 cm 時間 12:00 - 22:00
三圍 36D - 24 - 36 電話
地址 九龍 深水埗 福華街126-128號 唐二樓 D 室

呢個我知
我係問nben癲起上嚟。。。係咩意思

放針咁嘅意思？

係福華街設防

啲狗都唔敢入啦

yoyo個門面貼哂野=連儂牆

連濃牆係一樓一已經流傳已久